// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Buah apel berwarna apa?....",
    answer: "Merah",
    options: [
      "Merah",
      "Kuning",
      "Hijau",
      "Biru"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "(5 + 3 = ....)",
    answer: "8",
    options: [
      "5",
      "9",
      "7",
      "8"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Yang termasuk dalam alat transportasi adalah.....",
    answer: "Mobil",
    options: [
      "Pintu",
      "Tas",
      "Mobil",
      "Meja"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Saudara lebih tua",
    answer: "Kakak",
    options: [
      "Adik",
      "Kakak",
      "Sepupu",
      "Paman"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Mata digunakan untuk",
    answer: "Melihat",
    options: [
      "Mendengar",
      "Berjalan",
      "Mencium",
      "Melihat"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Nama alat untuk menyapu",
    answer: "Sapu",
    options: [
      "Sapu",
      "Pel",
      "Penghapus",
      "Handuk"
    ]
  }, 
    {
    numb: 7,
    question: "Jika ingin pandai maka harus rajin...",
    answer: "Belajar",
    options: [
      "Menabung",
      "Menyontek",
      "Belajar",
      "Mencuri"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "(11 + 2 )",
    answer: "13",
    options: [
      "14",
      "12",
      "13",
      "20"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Buah yang mengandung vitamin C",
    answer: "Jeruk",
    options: [
      "Wortel",
      "Jeruk",
      "Buah Naga",
      "Durian"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Tempat ibadah agama hindu",
    answer: "Pura",
    options: [
      "Masjid",
      "klenteng",
      "Gereja",
      "Pura"
    ]
  },
];